[927 新屋嶺被捕者人權集會 ] 今日中環見啦！！！！！！

一齊推曬今晚既行動post！

今晚1930 愛丁堡 聲援新屋嶺手足集會

推

喂真係無人㗎wor

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

劇毒大叔人手推 POST
11:50

今晚見，大家要到！

要義士咁樣受苦，我哋只可以喺度心痛，而乜嘢都做唔到？
我哋要行出嚟團結大家！
要世界睇到港共政權係點樣對佢哋啲人民！！
政府同黑警掛住所謂法治嘅口號，去無理拘捕、虐打、性侵、香港人被自殺！

推1/10

推2/10

推3/10

推4/10

推5/10

推6/10

推7/10

推8/10

推9/10

推10/10

Push

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

推
我要行動post !行動post呀